重審丁權

重審丁權，其中一個方向